其實點解人要著底褲？

我哋從小就被教導要著底褲, 但其實有咩用 ？

唔該唔好講嗰啲乜嘢夾Jer 等等原因, 夾Jer 係因為面褲設計嘅問題, 唔關底褲事

蛋蛋會凍

著性趣底褲畀男朋友睇

防止塊閪啲臭味走出黎

賣底褲嗰啲奸商諗出嚟

唔記得拉拉鏈無咁柒

你冇鳩毛？

比你講咗先

日日換底褲，唔駛下下換面褲

佢係我表弟 今年12歲 唔好怪佢

肯定面褲仲污糟過底褲, 日日出街坐過咁多地方

唔著底褲會俾條面褲磨親個龜頭仔同埋個小袋袋

都話呢個係面褲設計嘅問題, 你著運動褲或者棉褲都唔會有事, 就算西褲都有塊布遮一遮

其實底褲呢種產品係幾時開始出現

可能我條鳩太長掛

不愧為全港最大同性戀論壇

冷縮熱脹

你應該問你老母

條鳩條條fing會好唔慣

你老母因為無著底褲就有左樓主呢個智障

你睇吓自己條底褲有無黃咪知咯

係佢老豆老母都無著，所以有左佢哩個on9

前面定後面？
識得有人前後都勁黃帶啡

驚人條J同啲毛kick到條褲鏈